git remote //ver o nome do repositorio no caso origin
git remote -v //mostra de qual url



puxar desde o clone
git fetch origin


git pull //faz o fecht + o merge




Commit
git commit -m "comentários das alterações"


depois enviar modificações
git push origin master


http://rogerdudler.github.io/git-guide/index.pt_BR.html